msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D1E5000"
msgid "High Monorail Ramp Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 경사로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D1E5040"
msgid "High Monorail over Elevated Highway Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 고가 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405000"
msgid "High Monorail over Blank Terrain - Straight Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405100"
msgid "High Monorail over Blank Terrain - NO Pylon"
msgstr "초고가 모노레일 :: 직선 (기둥 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405200"
msgid "High Monorail over Rail Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405300"
msgid "High Monorail over Street Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405400"
msgid "High Monorail over Road Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405500"
msgid "High Monorail over OneWayRoad Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405600"
msgid "High Monorail over Avenue Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405700"
msgid "High Monorail over Ground Light Rail Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 전차 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405800"
msgid "High Monorail over GroundHighway Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 지상 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405900"
msgid "High Monorail over Elevated Rail Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 지상전철 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405A00"
msgid "High Monorail over Monorail Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 모노레일 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405B00"
msgid "High Monorail over Rail Viaduct Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 고가 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405C00"
msgid "High Monorail over Road Viaduct Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 고가 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405D00"
msgid "High Monorail over OneWay Road Viaduct Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 고가 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D405E00"
msgid "High Monorail over Avenue Viaduct Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 고가 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D406000"
msgid "Straight Monorail OnSlope Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: 직선 경사-위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D406010"
msgid "\"T\" Monorail OnSlope Puzzle Piece"
msgstr "초고가 모노레일 :: T자 경사-위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D411000"
msgid "Monorail S-Curve"
msgstr "모노레일 :: S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D412000"
msgid "monorail 45 degrees curve"
msgstr "모노레일 :: 45도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D413000"
msgid "monorail 90 degrees curve"
msgstr "모노레일 :: 90도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D540080"
msgid ""
"Catenary Overhang for the RealRailway.\n"
"\n"
"Default -> 2 Tiles\n"
"\n"
"GLR= 3 Tiles\n"
"\n"
"BTM= 4 Tiles"
msgstr ""
"현실철도 카테나리\n"
"\n"
"기본 -> 2칸\n"
"\n"
"전차 = 3칸\n"
"\n"
"BTM = 4칸"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D54008A"
msgid ""
"Catenary Overhang for the RealRailway.\n"
"\n"
"Default -> 2 Tiles\n"
"\n"
"GLR= 5 Tiles\n"
"\n"
"BTM= 6 Tiles"
msgstr ""
"현실철도 카테나리\n"
"\n"
"기본 -> 2칸\n"
"\n"
"전차 = 5칸\n"
"\n"
"BTM = 6칸"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D54008E"
msgid ""
"Catenary Overhang for the RealRailway.\n"
"\n"
"Default -> 2 Tiles\n"
"\n"
"GLR= 7 Tiles\n"
"\n"
"BTM= 8 Tiles"
msgstr ""
"현실철도 카테나리\n"
"\n"
"기본 -> 2칸\n"
"\n"
"전차 = 7칸\n"
"\n"
"BTM = 8칸"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D54008F"
msgid ""
"Catenary Overhang for the RealRailway.\n"
"\n"
"Default -> 2 Tiles\n"
"\n"
"GLR= 9 Tiles\n"
"\n"
"BTM= 10 Tiles"
msgstr ""
"현실철도 카테나리\n"
"\n"
"기본 -> 2칸\n"
"\n"
"전차 = 9칸\n"
"\n"
"BTM = 10칸"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D54040F"
msgid ""
"MiniCurve (45) for the RealRailway.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"This Curve can be overridden to Single Track Rail (STR)\n"
"\n"
"or Elevated Real Railway (ERRW)"
msgstr ""
"현실철도 :: 작은 곡선 (45)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"이 곡선은 단선 철도(STR)나 고가 현실철도(ERRW)로 재정의할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D540A0F"
msgid ""
"MiniCurve (S) for the RealRailway.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"This Curve can be overridden to Single Track Rail (STR)\n"
"\n"
"or Elevated Real Railway (ERRW)"
msgstr ""
"현실철도 :: 작은 곡선 (S)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"이 곡선은 단선 철도(STR)나 고가 현실철도(ERRW)로 재정의할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D54150F"
msgid ""
"MiniCurve (45) /\\ Wye for the RealRailway.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"This Curve can be overridden to Single Track Rail (STR)\n"
"\n"
"or Elevated Real Railway (ERRW)"
msgstr ""
"현실철도 :: 작은 곡선 (45) /\\ Y자\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"이 곡선은 단선 철도(STR)나 고가 현실철도(ERRW)로 재정의할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D54170F"
msgid ""
"MiniCurve (S) /\\ Wye for the RealRailway.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"This Curve can be overridden to Single Track Rail (STR)\n"
"\n"
"or Elevated Real Railway (ERRW)"
msgstr ""
"현실철도 :: 작은 곡선 (S) /\\ Y자\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"이 곡선은 단선 철도(STR)나 고가 현실철도(ERRW)로 재정의할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D54260F"
msgid ""
"MiniCurve (45) / (S) /\\ Wye for the RealRailway.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"This Curve can be overridden to Single Track Rail (STR)\n"
"\n"
"or Elevated Real Railway (ERRW)"
msgstr ""
"현실철도 :: 작은 곡선 (45) / (S) /\\ Y자\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"이 곡선은 단선 철도(STR)나 고가 현실철도(ERRW)로 재정의할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D544005"
msgid ""
"Macro Curve 45 Bend DTR (=)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"대형 곡선 45도 곡선 DTR (=)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D544605"
msgid ""
"Macro Curve S Bend DTR (=)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"대형 곡선 S자 곡선 DTR (=)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D544F05"
msgid ""
"Macro Curve 45 Wye DTR (=<)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"대형 곡선 45도 Y자 분기 DTR (=<)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D545205"
msgid ""
"Macro Curve S Wye DTR (=<)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"대형 곡선 S자 Y자 분기 DTR (=<)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D545505"
msgid ""
"Macro Curve S-45 Wye DTR (=<)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"대형 곡선 S자-45도 Y자 분기 DTR (=<)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D548884"
msgid "Piece for Between Default Texture and Reskin Texture."
msgstr "기본 텍스처와 대체(Reskin) 텍스처 사이 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D550005"
msgid ""
"(R6) Curve for the RealRailway.\n"
"\n"
msgstr ""
"현실철도 :: (R6) 곡선\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D552005"
msgid ""
"(R7) Curve for the RealRailway.\n"
"\n"
msgstr ""
"현실철도 :: (R7) 곡선\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D57000F"
msgid "Orthogonal Crossing Diagonal Flex Piece Dual Track [=]"
msgstr "직선과 대각선 교차 유연한FLEX 복선 선로 [=]"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D571105"
msgid "DTR Transition to Expanded Median"
msgstr "DTR <> 넓은 간격 DTR 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D67100F"
msgid ""
"Fractional Angle Alternate (FA2-ALT) to Orthogonal ERRW Curve\n"
"\n"
"Base Level at L1 (7.5 m)"
msgstr ""
"분수 각도 대체(FA2-ALT) <> 직선 ERRW 곡선\n"
"\n"
"기본 높이: L1 (7.5m)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D67200F"
msgid ""
"Fractional Angle Alternate (FA2-ALT) to Diagonal ERRW Curve\n"
"\n"
"Base Level at L1 (7.5 m)"
msgstr ""
"분수 각도 대체(FA2-ALT) <> 대각선 ERRW 곡선\n"
"\n"
"기본 높이: L1 (7.5m)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D6E0005"
msgid "1-Level Flexible Ramp ERRW (5 Tiles)"
msgstr "1-Level 유연한 경사로 ERRW (5칸)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D6F0000"
msgid "1-Level Flexible Onslope RRW (FlexOST)"
msgstr "1-Level 유연한 경사-위 ERRW (FlexOST)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D6F0100"
msgid "1-Level Flexible Diagonal Onslope RRW (FlexOST)"
msgstr "1-Level 유연한 대각선 경사-위 ERRW (FlexOST)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D6F100F"
msgid "1-Level Flexible Ramp ERRW Diagonal (9 Tiles)"
msgstr "1-Level 유연한 경사로 ERRW 대각선 (9칸)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D7E000F"
msgid "2-Level Flexible Ramp ERRW (9 Tiles)"
msgstr "2-Level 유연한 경사로 ERRW (9칸)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D7E0905"
msgid "L1 to L2 ERRW Flex Transition"
msgstr "L1 - L2 ERRW 유연한FLEX 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D7E100F"
msgid "2-Level Flexible Ramp ERRW Diagonal (13 Tiles)"
msgstr "2-Level 유연한 경사로 ERRW 대각선 (13칸)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D7F0000"
msgid "2-Level Flexible Onslope RRW (FlexOST)"
msgstr "2-Level 유연한 경사-위 ERRW (FlexOST)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5D7F0100"
msgid "2-Level Flexible Diagonal Onslope RRW (FlexOST)"
msgstr "1-Level 유연한 대각선 경사-위 ERRW (FlexOST)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA3309F"
msgid "[9 x 1] Asymmetrical Bend DTR (=)"
msgstr "[9 x 1] 비대칭 곡선 DTR (=)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA4003F"
msgid "(3) Tile Hybrid Rail Orthogonal Piece."
msgstr "3칸 하이브리드 철도 직선 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA4005F"
msgid "(5) Tile Hybrid Rail Orthogonal Piece."
msgstr "5칸 하이브리드 철도 직선 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA4007F"
msgid "(7) Tile Hybrid Rail Orthogonal Piece."
msgstr "7칸 하이브리드 철도 직선 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA4009F"
msgid "(9) Tile Hybrid Rail Orthogonal Piece."
msgstr "9칸 하이브리드 철도 직선 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA4014F"
msgid "(4) Tile Hybrid Rail Diagonal Piece."
msgstr "4칸 하이브리드 철도 대각선 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA4016F"
msgid "(6) Tile Hybrid Rail Diagonal Piece."
msgstr "6칸 하이브리드 철도 대각선 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA4055F"
msgid "[4 x 5] Tile (45) Degree Curve. (Radius #1) Alternative."
msgstr "4x5칸 45도 곡선 반지름 #1 대체"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA4503F"
msgid "(3) Tile Hybrid Rail Orthogonal Piece. (RealRailway Base)"
msgstr "3칸 하이브리드 철도 직선 조각 (현실철도 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA4505F"
msgid "(5) Tile Hybrid Rail Orthogonal Piece. (RealRailway Base)"
msgstr "5칸 하이브리드 철도 직선 조각 (현실철도 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA5008F"
msgid "[6 x 3] Tile (45) Degree Curve. (Radius #2) Alternative"
msgstr "6x3칸 45도 곡선 반지름 #2 대체"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA5109F"
msgid "[4 x 7] Tile (45) Degree Curve. (Radius #3) Alternative"
msgstr "4x7칸 45도 곡선 반지름 #3 대체"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA520CF"
msgid "[4 x 8] Tile (45) Degree Curve. (Radius #4)"
msgstr "4x8칸 45도 곡선 반지름 #4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA530FF"
msgid "[5 x 9] Tile (45) Degree Curve. (Radius #5)"
msgstr "5x9칸 45도 곡선 반지름 #5"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA5803F"
msgid "[5 x 2] S Bend DTR."
msgstr "5X2 S자 곡선 DTR"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA6800F"
msgid "[5 x 2] A1 Turnout DTR for Hybrid Rail. Supports both Rail and Monorail Traffic"
msgstr "5x2 A1 분기 DTR, 하이브리드 철도. 철도와 모노레일 모두 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA6808F"
msgid "[5 x 2] A1 Crossover Turnout DTR for Hybrid Rail. Supports both Rail and Monorail Traffic."
msgstr "5x2 A1 교차 DTR, 하이브리드 철도. 철도와 모노레일 모두 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA6905F"
msgid "[4 x 5] Tile (45) Degree Switch. (Radius #1)."
msgstr "4x5칸 45도 분기 반지름 #1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA6908F"
msgid "[6 x 3] Tile (45) Degree Orthogonal Switch. (Radius #2) "
msgstr "6x3칸 45도/직선 분기 반지름 #2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA69C8F"
msgid "[6 x 3] Tile (45) Degree Compund Switch. CB1 R2"
msgstr "6x3칸 45도 분기. CB1 R2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA69D8F"
msgid "[6 x 3] Tile (45) Degree Compund Switch. CB1 B2"
msgstr "6x3칸 45도 분기. CB1 B2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DA7000F"
msgid "[3 x 2] Tile (26.57 Degree) FA2 Alternative Piece"
msgstr "3x2칸 26.57도 FA2 대체 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DAC001F"
msgid ""
"Multi-Directional Hybrid Railway(L0->L1) Abutement Piece. \n"
"\n"
"This piece uses the direction of the network to make an abutment for the HRW L0 to L1.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"Accepeted directions...\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"Straight [ | ]\n"
"\n"
"Diagonal[ / ]-[ \\ ]\n"
"\n"
msgstr ""
"여러 방향 하이브리드 철도(L0->L1) 교대 조각\n"
"\n"
"이 조각은 HRW L0에서 L1으로 바뀌는 경사로 교대를 만드는 네트워크의 방향을 이용합니다.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"적용할 수 있는 방향:\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"직선 [|]\n"
"\n"
"대각선[/]-[ \\ ]\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DAC106F"
msgid "[5 x 2] Hybrid Railway Overpass S Piece"
msgstr "5x2 하이브리드 철도 S자 입체 교차 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DACE09F"
msgid "(L1=[7.5 m])-Hybrid Rail FLEX Height Orthogonal."
msgstr "(L1=[7.5 m])-하이브리드 철도 유연한FLEX 높이 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DB0003F"
msgid "Asymmetrical  STR Tile Crossover"
msgstr "비대칭 STR 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DB0009F"
msgid "Symmetrical D1 Piece (-<=)"
msgstr "대칭 D1 조각 (-<=)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DB0B4FF"
msgid "D2 Turnout for Hybrid Rail."
msgstr "D2 분기, 하이브리드 철도"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DC40009"
msgid ""
"(L1 ^ 7.5m) Onslope for Hybrid Rail.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"[Hybrid Rail Models]\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"This piece is used in with the HRW abutment piece. Depenedent on the direction multiple pieces may need to be placed together to make the On Slope Transtition (OST)"
msgstr ""
"(L1 ^ 7.5m) 경사-위, 하이브리드 철도\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"[하이브리드 철도 모델]\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"이 조각은 HRW 교대 조각을 함께 사용합니다. 방향에 따라 경사-위 전환(OST)를 만들기 위해 여러 조각을 함께 설치해야 할 수도 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DC4000E"
msgid ""
"(L1 ^ 7.5m) Onslope for Hybrid Rail.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"[Elevated RealRailway Models]"
msgstr ""
"(L1 ^ 7.5m) 경사-위, 하이브리드 철도\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"[고가 하이브리드 철도 모델]"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0000"
msgid "Ground High Speed Rail Starter Piece"
msgstr "GHSR :: 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0100"
msgid "Straight Road x Straight GHSR"
msgstr "GHSR :: 고가 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0101"
msgid "Diagonal Road x Straight HSR."
msgstr "GHSR :: 대각선 고가 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0200"
msgid "Straight OWR x Straight GHSR"
msgstr "GHSR :: 고가 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0201"
msgid "Diagonal OWR x Straight HSR."
msgstr "GHSR :: 대각선 고가 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0300"
msgid "Straight Rail x Straight GHSR"
msgstr "GHSR :: 고가 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0301"
msgid "Diagonal Rail x Straight HSR."
msgstr "GHSR :: 대각선 고가 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0400"
msgid "Straight Avenue x Straight GHSR"
msgstr "GHSR :: 고가 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0500"
msgid "GHSR x El-Highway"
msgstr "GHSR :: 고가 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0600"
msgid "GHSR x El-Rail"
msgstr "GHSR :: 지상전철 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0700"
msgid "GHSR x Double Height El-Rail"
msgstr "GHSR :: 초고가 지상전철 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0800"
msgid "GHSR x Monorail"
msgstr "GHSR :: 모노레일 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0900"
msgid "GHSR x Double Height Monorail"
msgstr "GHSR :: 초고가 모노레일 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0A00"
msgid "GHSR x HSR"
msgstr "GHSR :: HSR 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0B00"
msgid "Diagonal Rail x Diagonal GHSR"
msgstr "대각선 GHSR :: 대각선 고가 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0D00"
msgid "Straight Road x Diagonal GHSR"
msgstr "대각선 GHSR :: 고가 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF0F00"
msgid "Diagonal Road x Diagonal GHSR"
msgstr "대각선 GHSR :: 대각선 고가 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF1500"
msgid "GHSR S-Curve"
msgstr "GHSR :: S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF1700"
msgid "GHSR <> HSR Transition Ramp"
msgstr "GHSR <> HSR 전환 경사로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF1800"
msgid "GHSR <> HSR Onslope - Place with arrows away from slope - HSR starter"
msgstr "HSR :: 경사-위 - 경사에서 벗어나는 방향으로 화살표를 두세요. - HSR 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DCF1801"
msgid "GHSR <> HSR Onslope - Place with arrows away from slope - NO HSR starter"
msgstr "HSR :: 경사-위 - 경사에서 벗어나는 방향으로 화살표를 두세요. - HSR 시작 조각 아님"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0000"
msgid "High Speed Rail Starter Piece"
msgstr "HSR :: 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0100"
msgid "High Speed Rail Straight Filler Piece"
msgstr "HSR :: 직선 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0200"
msgid "High Speed Rail Diagonal Filler Pieces"
msgstr "HSR :: 대각선 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0300"
msgid "HSR x SAM Set 2"
msgstr "HSR :: SAM 2 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0400"
msgid "HSR x SAM Set 3"
msgstr "HSR :: SAM 3 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0500"
msgid "HSR x SAM Set 4"
msgstr "HSR :: SAM 4 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0600"
msgid "HSR x SAM Set 5"
msgstr "HSR :: SAM 5 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0700"
msgid "HSR x SAM Set 7"
msgstr "HSR :: SAM 7 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0800"
msgid "HSR x SAM Set 8"
msgstr "HSR :: SAM 8 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0900"
msgid "HSR x SAM Set 9"
msgstr "HSR :: SAM 9 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0A00"
msgid "HSR x High El-Rail"
msgstr "HSR :: 초고가 지상전철 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0B00"
msgid "HSR x High Monorail"
msgstr "HSR :: 초고가 모노레일 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0C00"
msgid "Diagonal HSR x Street"
msgstr "대각선 HSR :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF0E00"
msgid "Diagonal HSR x Straight Road"
msgstr "대각선 HSR :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF1000"
msgid "Diagonal HSR x Straight OWR"
msgstr "대각선 HSR :: 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF1200"
msgid "Diagonal HSR x Straight Rail"
msgstr "대각선 HSR :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF1400"
msgid "Diagonal HSR x Straight Avenue"
msgstr "대각선 HSR :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF1A00"
msgid "Diagonal HSR x Diagonal Street"
msgstr "대각선 HSR :: 대각선 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF1C00"
msgid "Diagonal HSR x Diagonal Road"
msgstr "대각선 HSR :: 대각선 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF1E00"
msgid "Diagonal HSR x Diagonal OWR"
msgstr "대각선 HSR :: 대각선 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF2000"
msgid "Diagonal HSR x Diagonal Rail"
msgstr "대각선 HSR :: 대각선 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DDF2200"
msgid "Diagonal HSR x Diagonal Avenue"
msgstr "대각선 HSR :: 대각선 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DE0A105"
msgid "Diagonal MIS Filler 1"
msgstr "대각선 MIS 채움 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DE0A205"
msgid "Diagonal 15m EMIS Filler 1"
msgstr "대각선 15m EMIS 채움 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DE1A105"
msgid "Diagonal MIS Filler 2"
msgstr "대각선 MIS 채움 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DE1A205"
msgid "Diagonal 15m EMIS Filler 2"
msgstr "대각선 15m EMIS 채움 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEE6200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Diagonal RHW-2 1"
msgstr "대각선 15m EMIS :: 대각선 RHW-2 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEE7200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Diagonal RHW-2 2"
msgstr "대각선 15m EMIS :: 대각선 RHW-2 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEE8200"
msgid "Orthogonal 15m EMIS over Diagonal RHW-4 1"
msgstr "15m EMIS :: 대각선 RHW-4 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEE9200"
msgid "Orthogonal 15m EMIS over Diagonal RHW-4 2"
msgstr "15m EMIS :: 대각선 RHW-4 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEEA200"
msgid "Orthogonal 15m EMIS over Diagonal RHW-4 3"
msgstr "15m EMIS :: 대각선 RHW-4 3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEEB200"
msgid "Orthogonal 15m EMIS over Diagonal RHW-4 4"
msgstr "15m EMIS :: 대각선 RHW-4 4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEEC200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Orthogonal RHW-4 1"
msgstr "대각선 15m EMIS :: RHW-4 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEEE200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Orthogonal RHW-4 2"
msgstr "대각선 15m EMIS :: RHW-4 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEEEE00"
msgid "MIS Ramp Starter Piece"
msgstr "MIS 경사로 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEEEE02"
msgid "MIS Ramp Filler Piece"
msgstr "MIS 경사로 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEEEE10"
msgid "Elevated MIS (15m) Ramp Starter Piece"
msgstr "고가 MIS(15m) 램프 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEEEE12"
msgid "Elevated MIS (15m) Ramp Filler Piece"
msgstr "고가 MIS(15m) 램프 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEEF200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Orthogonal RHW-4 3"
msgstr "대각선 15m EMIS :: RHW-4 3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEF0200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Orthogonal RHW-4 4"
msgstr "대각선 15m EMIS :: RHW-4 4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEF1200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Diagonal RHW-4 1"
msgstr "대각선 15m EMIS :: 대각선 RHW-4 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEF120A"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Diagonal RHW-4 3"
msgstr "대각선 15m EMIS :: 대각선 RHW-4 3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEF2200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Diagonal RHW-4 2"
msgstr "대각선 15m EMIS :: 대각선 RHW-4 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEF220A"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Diagonal RHW-4 4"
msgstr "대각선 15m EMIS :: 대각선 RHW-4 4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEF3200"
msgid "Orthogonal 15m EMIS over Diagonal MIS 1"
msgstr "15m EMIS :: 대각선 MIS 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEF4200"
msgid "Orthogonal 15m EMIS over Diagonal MIS 2"
msgstr "15m EMIS :: 대각선 MIS 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEF5200"
msgid "Orthogonal 15m EMIS over Diagonal MIS 3"
msgstr "15m EMIS :: 대각선 MIS 3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEF6200"
msgid "Orthogonal 15m EMIS over Diagonal MIS 4"
msgstr "15m EMIS :: 대각선 MIS 4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEF7200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Orthogonal MIS 1"
msgstr "대각선 15m EMIS :: MIS 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEF8200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Orthogonal MIS 2"
msgstr "대각선 15m EMIS :: MIS 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEF9200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Orthogonal MIS 3"
msgstr "대각선 15m EMIS :: MIS 3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEFA200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Orthogonal MIS 4"
msgstr "대각선 15m EMIS :: MIS 4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEFB200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Diagonal MIS 1"
msgstr "대각선 15m EMIS :: 대각선 MIS 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEFB20A"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Diagonal MIS 3"
msgstr "대각선 15m EMIS :: 대각선 MIS 3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEFC200"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Diagonal MIS 2"
msgstr "대각선 15m EMIS :: 대각선 MIS 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5DEFC20A"
msgid "Diagonal 15m EMIS over Diagonal MIS 4"
msgstr "대각선 15m EMIS :: 대각선 MIS 4"
